{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 71.27659574468085, 
        "nom": "Jean-Marc Germain", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-marc-germain/120", 
        "sign\u00e9s": 94, 
        "adopt\u00e9s": 67
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 10.0, 
        "nom": "Jacqueline Fraysse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacqueline-fraysse/120", 
        "sign\u00e9s": 40, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 4.794520547945205, 
        "nom": "Annie Genevard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/annie-genevard/120", 
        "sign\u00e9s": 146, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 12.5, 
        "nom": "Jacques Bompard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacques-bompard/120", 
        "sign\u00e9s": 16, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 18.75, 
        "nom": "Mich\u00e8le Bonneton", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/michele-bonneton/120", 
        "sign\u00e9s": 32, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 1.7857142857142858, 
        "nom": "Arnaud Richard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/arnaud-richard/120", 
        "sign\u00e9s": 112, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }
}