{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 73.41040462427746, 
        "nom": "Christian Eckert", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/christian-eckert/120", 
        "sign\u00e9s": 173, 
        "adopt\u00e9s": 127
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 9.70873786407767, 
        "nom": "Bruno Nestor Azerot", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/bruno-nestor-azerot/120", 
        "sign\u00e9s": 103, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 13.235294117647058, 
        "nom": "Genevi\u00e8ve Levy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/genevieve-levy/120", 
        "sign\u00e9s": 68, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 10.0, 
        "nom": "Thomas Th\u00e9venoud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thomas-thevenoud/120", 
        "sign\u00e9s": 10, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 20.0, 
        "nom": "Paul Giacobbi", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/paul-giacobbi/120", 
        "sign\u00e9s": 5, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 16.666666666666668, 
        "nom": "\u00c9ric Alauzet", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/eric-alauzet/120", 
        "sign\u00e9s": 18, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 6.0606060606060606, 
        "nom": "Arnaud Richard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/arnaud-richard/120", 
        "sign\u00e9s": 33, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }
}