{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 83.87096774193549, 
        "nom": "Jean-Marc Germain", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-marc-germain/120", 
        "sign\u00e9s": 62, 
        "adopt\u00e9s": 52
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 1.6129032258064515, 
        "nom": "Jacqueline Fraysse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacqueline-fraysse/120", 
        "sign\u00e9s": 310, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 35.0, 
        "nom": "Guillaume Larriv\u00e9", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/guillaume-larrive/120", 
        "sign\u00e9s": 120, 
        "adopt\u00e9s": 42
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 43.47826086956522, 
        "nom": "Thomas Th\u00e9venoud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thomas-thevenoud/120", 
        "sign\u00e9s": 23, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 85.71428571428571, 
        "nom": "Thierry Robert", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thierry-robert/120", 
        "sign\u00e9s": 7, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 11.764705882352942, 
        "nom": "Christophe Cavard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/christophe-cavard/120", 
        "sign\u00e9s": 51, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 1.8181818181818181, 
        "nom": "Francis Vercamer", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/francis-vercamer/120", 
        "sign\u00e9s": 110, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }
}