{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 97.05882352941177, 
        "nom": "Jean-Jacques Urvoas", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-jacques-urvoas/120", 
        "sign\u00e9s": 238, 
        "adopt\u00e9s": 231
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 7.8431372549019605, 
        "nom": "Nicolas Sansu", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/nicolas-sansu/120", 
        "sign\u00e9s": 102, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 5.6426332288401255, 
        "nom": "Patrick Hetzel", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/patrick-hetzel/120", 
        "sign\u00e9s": 319, 
        "adopt\u00e9s": 18
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 40.0, 
        "nom": "Thomas Th\u00e9venoud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thomas-thevenoud/120", 
        "sign\u00e9s": 70, 
        "adopt\u00e9s": 28
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 8.823529411764707, 
        "nom": "Jeanine Dubi\u00e9", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jeanine-dubie/120", 
        "sign\u00e9s": 136, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 14.37308868501529, 
        "nom": "Paul Molac", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/paul-molac/120", 
        "sign\u00e9s": 327, 
        "adopt\u00e9s": 47
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 5.882352941176471, 
        "nom": "Bertrand Pancher", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/bertrand-pancher/120", 
        "sign\u00e9s": 170, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }
}