{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 99.09909909909909, 
        "nom": "Michel Issindou", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/michel-issindou/120", 
        "sign\u00e9s": 111, 
        "adopt\u00e9s": 110
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 11.290322580645162, 
        "nom": "Gabriel Serville", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/gabriel-serville/120", 
        "sign\u00e9s": 62, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 9.58904109589041, 
        "nom": "Jean-Marie Tetart", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-marie-tetart/120", 
        "sign\u00e9s": 146, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 16.949152542372882, 
        "nom": "Annick Girardin", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/annick-girardin/120", 
        "sign\u00e9s": 59, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 19.402985074626866, 
        "nom": "Jacques Krabal", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacques-krabal/120", 
        "sign\u00e9s": 67, 
        "adopt\u00e9s": 13
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 37.9746835443038, 
        "nom": "Mich\u00e8le Bonneton", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/michele-bonneton/120", 
        "sign\u00e9s": 79, 
        "adopt\u00e9s": 30
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 18.6046511627907, 
        "nom": "Sonia Lagarde", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/sonia-lagarde/120", 
        "sign\u00e9s": 86, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }
}