{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 83.88429752066116, 
        "nom": "Christian Paul", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/christian-paul/120", 
        "sign\u00e9s": 242, 
        "adopt\u00e9s": 203
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 2.491103202846975, 
        "nom": "Jacqueline Fraysse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacqueline-fraysse/120", 
        "sign\u00e9s": 281, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 7.100591715976331, 
        "nom": "Camille de Rocca Serra", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/camille-de-rocca-serra/120", 
        "sign\u00e9s": 169, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 55.55555555555556, 
        "nom": "Thomas Th\u00e9venoud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thomas-thevenoud/120", 
        "sign\u00e9s": 36, 
        "adopt\u00e9s": 20
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 83.33333333333333, 
        "nom": "J\u00e9r\u00f4me Lambert", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jerome-lambert/120", 
        "sign\u00e9s": 12, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 6.832298136645963, 
        "nom": "V\u00e9ronique Massonneau", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/veronique-massonneau/120", 
        "sign\u00e9s": 161, 
        "adopt\u00e9s": 11
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 6.040268456375839, 
        "nom": "Francis Vercamer", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/francis-vercamer/120", 
        "sign\u00e9s": 149, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }
}