{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 84.84848484848484, 
        "nom": "Jean-Patrick Gille", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-patrick-gille/120", 
        "sign\u00e9s": 165, 
        "adopt\u00e9s": 140
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 10.606060606060606, 
        "nom": "Marc Dolez", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/marc-dolez/120", 
        "sign\u00e9s": 66, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 6.4, 
        "nom": "Jean-Marie Tetart", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-marie-tetart/120", 
        "sign\u00e9s": 125, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 16.363636363636363, 
        "nom": "Annick Girardin", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/annick-girardin/120", 
        "sign\u00e9s": 55, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 57.142857142857146, 
        "nom": "Alain Tourret", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/alain-tourret/120", 
        "sign\u00e9s": 105, 
        "adopt\u00e9s": 60
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 20.0, 
        "nom": "No\u00ebl Mam\u00e8re", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/noel-mamere/120", 
        "sign\u00e9s": 235, 
        "adopt\u00e9s": 47
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 5.633802816901408, 
        "nom": "Jonas Tahuaitu", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jonas-tahuaitu/120", 
        "sign\u00e9s": 142, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }
}