{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 72.48677248677248, 
        "nom": "Genevi\u00e8ve Gaillard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/genevieve-gaillard/120", 
        "sign\u00e9s": 378, 
        "adopt\u00e9s": 274
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 10.95890410958904, 
        "nom": "Fran\u00e7ois Asensi", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/francois-asensi/120", 
        "sign\u00e9s": 146, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 7.112970711297071, 
        "nom": "Lionel Tardy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/lionel-tardy/120", 
        "sign\u00e9s": 239, 
        "adopt\u00e9s": 17
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 98.80952380952381, 
        "nom": "Thomas Th\u00e9venoud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thomas-thevenoud/120", 
        "sign\u00e9s": 84, 
        "adopt\u00e9s": 83
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 19.831223628691983, 
        "nom": "Jo\u00ebl Giraud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/joel-giraud/120", 
        "sign\u00e9s": 237, 
        "adopt\u00e9s": 47
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 19.26605504587156, 
        "nom": "V\u00e9ronique Massonneau", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/veronique-massonneau/120", 
        "sign\u00e9s": 218, 
        "adopt\u00e9s": 42
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 3.4722222222222223, 
        "nom": "Franck Reynier", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/franck-reynier/120", 
        "sign\u00e9s": 144, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }
}