{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 96.66666666666667, 
        "nom": "Germinal Peiro", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/germinal-peiro/120", 
        "sign\u00e9s": 60, 
        "adopt\u00e9s": 58
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 7.936507936507937, 
        "nom": "Andr\u00e9 Chassaigne", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/andre-chassaigne/120", 
        "sign\u00e9s": 63, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 8.720930232558139, 
        "nom": "B\u00e9reng\u00e8re Poletti", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/berengere-poletti/120", 
        "sign\u00e9s": 172, 
        "adopt\u00e9s": 15
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 84.21052631578948, 
        "nom": "Thomas Th\u00e9venoud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thomas-thevenoud/120", 
        "sign\u00e9s": 19, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 22.22222222222222, 
        "nom": "Dominique Orliac", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/dominique-orliac/120", 
        "sign\u00e9s": 90, 
        "adopt\u00e9s": 20
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 14.893617021276595, 
        "nom": "Eva Sas", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/eva-sas/120", 
        "sign\u00e9s": 94, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 4.678362573099415, 
        "nom": "Jonas Tahuaitu", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jonas-tahuaitu/120", 
        "sign\u00e9s": 171, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }
}