{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 98.34710743801652, 
        "nom": "G\u00e9rard Bapt", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/gerard-bapt/120", 
        "sign\u00e9s": 121, 
        "adopt\u00e9s": 119
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 9.803921568627452, 
        "nom": "Andr\u00e9 Chassaigne", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/andre-chassaigne/120", 
        "sign\u00e9s": 51, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 14.545454545454545, 
        "nom": "Gilles Carrez", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/gilles-carrez/120", 
        "sign\u00e9s": 55, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 22.68041237113402, 
        "nom": "Thierry Robert", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thierry-robert/120", 
        "sign\u00e9s": 97, 
        "adopt\u00e9s": 22
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 9.465020576131687, 
        "nom": "Sergio Coronado", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/sergio-coronado/120", 
        "sign\u00e9s": 243, 
        "adopt\u00e9s": 23
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 3.864734299516908, 
        "nom": "Charles de Courson", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/charles-de-courson/120", 
        "sign\u00e9s": 207, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }
}