{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 57.69230769230769, 
        "nom": "Richard Ferrand", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/richard-ferrand/120", 
        "sign\u00e9s": 676, 
        "adopt\u00e9s": 390
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 2.051282051282051, 
        "nom": "Nicolas Sansu", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/nicolas-sansu/120", 
        "sign\u00e9s": 195, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 4.361370716510903, 
        "nom": "Jean-Fr\u00e9d\u00e9ric Poisson", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-frederic-poisson/120", 
        "sign\u00e9s": 321, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 8.333333333333334, 
        "nom": "V\u00e9ronique Besse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/veronique-besse/120", 
        "sign\u00e9s": 12, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 30.405405405405407, 
        "nom": "Alain Tourret", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/alain-tourret/120", 
        "sign\u00e9s": 592, 
        "adopt\u00e9s": 180
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 8.310249307479225, 
        "nom": "Eva Sas", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/eva-sas/120", 
        "sign\u00e9s": 361, 
        "adopt\u00e9s": 30
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 5.666666666666667, 
        "nom": "Jean-Christophe Fromantin", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-christophe-fromantin/120", 
        "sign\u00e9s": 300, 
        "adopt\u00e9s": 17
    }
}