{
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 11.111111111111111, 
        "nom": "Alain Tourret", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/alain-tourret/120", 
        "sign\u00e9s": 27, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 1.8867924528301887, 
        "nom": "Jean-Christophe Lagarde", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-christophe-lagarde/120", 
        "sign\u00e9s": 53, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 4.3478260869565215, 
        "nom": "Patrice Verch\u00e8re", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/patrice-verchere/120", 
        "sign\u00e9s": 92, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "SER": {
        "taux_adoption": 91.764705882352942, 
        "nom": "Laurent Grandguillaume", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/laurent-grandguillaume/120", 
        "sign\u00e9s": 85, 
        "adopt\u00e9s": 78
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 10.0, 
        "nom": "Mich\u00e8le Bonneton", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/michele-bonneton/120", 
        "sign\u00e9s": 40, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }
}