{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 96.17224880382776, 
        "nom": "Jean-Patrick Gille", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-patrick-gille/120", 
        "sign\u00e9s": 209, 
        "adopt\u00e9s": 201
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 14.893617021276595, 
        "nom": "Andr\u00e9 Chassaigne", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/andre-chassaigne/120", 
        "sign\u00e9s": 188, 
        "adopt\u00e9s": 28
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 4.975124378109452, 
        "nom": "Lionel Tardy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/lionel-tardy/120", 
        "sign\u00e9s": 402, 
        "adopt\u00e9s": 20
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 11.11111111111111, 
        "nom": "Annick Girardin", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/annick-girardin/120", 
        "sign\u00e9s": 90, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 11.11111111111111, 
        "nom": "Paul Giacobbi", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/paul-giacobbi/120", 
        "sign\u00e9s": 90, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 18.51851851851852, 
        "nom": "Laurence Abeille", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/laurence-abeille/120", 
        "sign\u00e9s": 270, 
        "adopt\u00e9s": 50
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 5.839416058394161, 
        "nom": "St\u00e9phane Demilly", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/stephane-demilly/120", 
        "sign\u00e9s": 137, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }
}