{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 67.647058823529406, 
        "nom": "Arnaud Leroy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/arnaud-leroy/120", 
        "sign\u00e9s": 136, 
        "adopt\u00e9s": 92
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 13.636363636363637, 
        "nom": "Marie-George Buffet", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/marie-george-buffet/120", 
        "sign\u00e9s": 22, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 7.6923076923076925, 
        "nom": "Jean-Christophe Fromantin", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-christophe-fromantin/120", 
        "sign\u00e9s": 13, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 29.11392405063291, 
        "nom": "Lionel Tardy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/lionel-tardy/120", 
        "sign\u00e9s": 79, 
        "adopt\u00e9s": 23
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 17.647058823529413, 
        "nom": "Jo\u00ebl Giraud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/joel-giraud/120", 
        "sign\u00e9s": 34, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 25.0, 
        "nom": "Fran\u00e7ois-Michel Lambert", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/francois-michel-lambert/120", 
        "sign\u00e9s": 88, 
        "adopt\u00e9s": 22
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 11.594202898550725, 
        "nom": "St\u00e9phane Demilly", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/stephane-demilly/120", 
        "sign\u00e9s": 69, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }
}