{
    "NI": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Nicolas Dupont-Aignan", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/nicolas-dupont-aignan/120", 
        "sign\u00e9s": 3, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SRC": {
        "taux_adoption": 87.096774193548384, 
        "nom": "Val\u00e9rie Rabault", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/valerie-rabault/120", 
        "sign\u00e9s": 217, 
        "adopt\u00e9s": 189
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 63.636363636363633, 
        "nom": "Guy Geoffroy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/guy-geoffroy/120", 
        "sign\u00e9s": 11, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 55.555555555555557, 
        "nom": "Jean-Pierre Maggi", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-pierre-maggi/120", 
        "sign\u00e9s": 9, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 42.307692307692307, 
        "nom": "Jean-Louis Roumegas", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-louis-roumegas/120", 
        "sign\u00e9s": 104, 
        "adopt\u00e9s": 44
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 8.695652173913043, 
        "nom": "Michel Zumkeller", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/michel-zumkeller/120", 
        "sign\u00e9s": 23, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }
}