{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 90.3225806451613, 
        "nom": "Patricia Adam", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/patricia-adam/120", 
        "sign\u00e9s": 155, 
        "adopt\u00e9s": 140
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 3.58974358974359, 
        "nom": "Marie-George Buffet", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/marie-george-buffet/120", 
        "sign\u00e9s": 195, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 19.014084507042252, 
        "nom": "Patrice Verch\u00e8re", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/patrice-verchere/120", 
        "sign\u00e9s": 142, 
        "adopt\u00e9s": 27
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 48.38709677419355, 
        "nom": "Thomas Th\u00e9venoud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thomas-thevenoud/120", 
        "sign\u00e9s": 31, 
        "adopt\u00e9s": 15
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 75.0, 
        "nom": "J\u00e9r\u00f4me Lambert", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jerome-lambert/120", 
        "sign\u00e9s": 16, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 8.076923076923077, 
        "nom": "Denis Baupin", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/denis-baupin/120", 
        "sign\u00e9s": 260, 
        "adopt\u00e9s": 21
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 5.9523809523809526, 
        "nom": "Yannick Favennec", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/yannick-favennec/120", 
        "sign\u00e9s": 168, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }
}