{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 99.1869918699187, 
        "nom": "Christophe Sirugue", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/christophe-sirugue/120", 
        "sign\u00e9s": 246, 
        "adopt\u00e9s": 244
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 2.2222222222222223, 
        "nom": "Jacqueline Fraysse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacqueline-fraysse/120", 
        "sign\u00e9s": 45, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Thomas Th\u00e9venoud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thomas-thevenoud/120", 
        "sign\u00e9s": 3, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 74.522292993630572, 
        "nom": "Jean-Luc Warsmann", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-luc-warsmann/120", 
        "sign\u00e9s": 157, 
        "adopt\u00e9s": 117
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 11.320754716981131, 
        "nom": "Jeanine Dubi\u00e9", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jeanine-dubie/120", 
        "sign\u00e9s": 53, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 13.333333333333334, 
        "nom": "Fran\u00e7ois de Rugy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/francois-de-rugy/120", 
        "sign\u00e9s": 60, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 4.3478260869565215, 
        "nom": "Arnaud Richard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/arnaud-richard/120", 
        "sign\u00e9s": 46, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }
}