{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 93.16770186335404, 
        "nom": "Jean-Jacques Urvoas", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-jacques-urvoas/120", 
        "sign\u00e9s": 161, 
        "adopt\u00e9s": 150
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 10.204081632653061, 
        "nom": "Jacqueline Fraysse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacqueline-fraysse/120", 
        "sign\u00e9s": 147, 
        "adopt\u00e9s": 15
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 2.3076923076923075, 
        "nom": "\u00c9lie Aboud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/elie-aboud/120", 
        "sign\u00e9s": 520, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 13.468013468013469, 
        "nom": "Dominique Orliac", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/dominique-orliac/120", 
        "sign\u00e9s": 297, 
        "adopt\u00e9s": 40
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 7.5388026607538805, 
        "nom": "Christophe Cavard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/christophe-cavard/120", 
        "sign\u00e9s": 451, 
        "adopt\u00e9s": 34
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 6.770833333333333, 
        "nom": "Jonas Tahuaitu", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jonas-tahuaitu/120", 
        "sign\u00e9s": 192, 
        "adopt\u00e9s": 13
    }
}