{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 85.3211009174312, 
        "nom": "Yves Blein", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/yves-blein/120", 
        "sign\u00e9s": 218, 
        "adopt\u00e9s": 186
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 37.5, 
        "nom": "\u00c9douard Fritch", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/edouard-fritch/120", 
        "sign\u00e9s": 8, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 9.375, 
        "nom": "Jo\u00ebl Giraud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/joel-giraud/120", 
        "sign\u00e9s": 32, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 50.0, 
        "nom": "Luc Chatel", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/luc-chatel/120", 
        "sign\u00e9s": 6, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 29.166666666666668, 
        "nom": "Christophe Cavard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/christophe-cavard/120", 
        "sign\u00e9s": 48, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }
}