{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 66.233766233766232, 
        "nom": "Genevi\u00e8ve Gaillard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/genevieve-gaillard/120", 
        "sign\u00e9s": 154, 
        "adopt\u00e9s": 102
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 5.3571428571428568, 
        "nom": "Marie-George Buffet", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/marie-george-buffet/120", 
        "sign\u00e9s": 56, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 45.454545454545453, 
        "nom": "V\u00e9ronique Besse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/veronique-besse/120", 
        "sign\u00e9s": 11, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 14.035087719298245, 
        "nom": "Pierre Morel-A-L'Huissier", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/pierre-morel-a-l-huissier/120", 
        "sign\u00e9s": 228, 
        "adopt\u00e9s": 32
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 31.496062992125985, 
        "nom": "Alain Tourret", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/alain-tourret/120", 
        "sign\u00e9s": 127, 
        "adopt\u00e9s": 40
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 14.893617021276595, 
        "nom": "Isabelle Attard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/isabelle-attard/120", 
        "sign\u00e9s": 188, 
        "adopt\u00e9s": 28
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 13.333333333333334, 
        "nom": "Maurice Leroy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/maurice-leroy/120", 
        "sign\u00e9s": 90, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }
}