{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 68.77470355731225, 
        "nom": "Val\u00e9rie Rabault", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/valerie-rabault/120", 
        "sign\u00e9s": 253, 
        "adopt\u00e9s": 174
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 2.9411764705882355, 
        "nom": "Jacqueline Fraysse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacqueline-fraysse/120", 
        "sign\u00e9s": 68, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 6.0606060606060606, 
        "nom": "Jean-Christophe Fromantin", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-christophe-fromantin/120", 
        "sign\u00e9s": 66, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 7.2000000000000002, 
        "nom": "Gilles Lurton", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/gilles-lurton/120", 
        "sign\u00e9s": 250, 
        "adopt\u00e9s": 18
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 20.95808383233533, 
        "nom": "J\u00e9r\u00f4me Lambert", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jerome-lambert/120", 
        "sign\u00e9s": 167, 
        "adopt\u00e9s": 35
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 13.612565445026178, 
        "nom": "\u00c9ric Alauzet", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/eric-alauzet/120", 
        "sign\u00e9s": 191, 
        "adopt\u00e9s": 26
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 4.0740740740740744, 
        "nom": "Charles de Courson", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/charles-de-courson/120", 
        "sign\u00e9s": 270, 
        "adopt\u00e9s": 11
    }
}