{
    "NI": {
        "taux_adoption": 11.594202898550725, 
        "nom": "Mich\u00e8le Bonneton", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/michele-bonneton/120", 
        "sign\u00e9s": 69, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 15.189873417721518, 
        "nom": "Andr\u00e9 Chassaigne", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/andre-chassaigne/120", 
        "sign\u00e9s": 79, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }, 
    "SER": {
        "taux_adoption": 85.046728971962622, 
        "nom": "Bernadette Laclais", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/bernadette-laclais/120", 
        "sign\u00e9s": 107, 
        "adopt\u00e9s": 91
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 18.96551724137931, 
        "nom": "Thierry Robert", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thierry-robert/120", 
        "sign\u00e9s": 116, 
        "adopt\u00e9s": 22
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 77.966101694915253, 
        "nom": "Annie Genevard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/annie-genevard/120", 
        "sign\u00e9s": 118, 
        "adopt\u00e9s": 92
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 17.647058823529413, 
        "nom": "Jean-Paul Tuaiva", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-paul-tuaiva/120", 
        "sign\u00e9s": 85, 
        "adopt\u00e9s": 15
    }
}