{
    "NI": {
        "taux_adoption": 12.941176470588236, 
        "nom": "Mich\u00e8le Bonneton", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/michele-bonneton/120", 
        "sign\u00e9s": 85, 
        "adopt\u00e9s": 11
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 17.857142857142858, 
        "nom": "Andr\u00e9 Chassaigne", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/andre-chassaigne/120", 
        "sign\u00e9s": 56, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "SER": {
        "taux_adoption": 74.5, 
        "nom": "Jean-Paul Chanteguet", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-paul-chanteguet/120", 
        "sign\u00e9s": 200, 
        "adopt\u00e9s": 149
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 73.333333333333329, 
        "nom": "Jeanine Dubi\u00e9", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jeanine-dubie/120", 
        "sign\u00e9s": 15, 
        "adopt\u00e9s": 11
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 12.903225806451612, 
        "nom": "Lionel Tardy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/lionel-tardy/120", 
        "sign\u00e9s": 62, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 2.4390243902439024, 
        "nom": "Thierry Benoit", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thierry-benoit/120", 
        "sign\u00e9s": 41, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }
}