{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 81.875, 
        "nom": "Christian Eckert", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/christian-eckert/120", 
        "sign\u00e9s": 160, 
        "adopt\u00e9s": 131
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 4.545454545454546, 
        "nom": "Jacqueline Fraysse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacqueline-fraysse/120", 
        "sign\u00e9s": 22, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 3.389830508474576, 
        "nom": "Gilles Carrez", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/gilles-carrez/120", 
        "sign\u00e9s": 59, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 50.0, 
        "nom": "Thomas Th\u00e9venoud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/thomas-thevenoud/120", 
        "sign\u00e9s": 4, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 36.36363636363637, 
        "nom": "Roger-G\u00e9rard Schwartzenberg", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/roger-gerard-schwartzenberg/120", 
        "sign\u00e9s": 11, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 9.090909090909092, 
        "nom": "Eva Sas", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/eva-sas/120", 
        "sign\u00e9s": 44, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 3.225806451612903, 
        "nom": "Charles de Courson", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/charles-de-courson/120", 
        "sign\u00e9s": 62, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }
}