{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 76.470588235294116, 
        "nom": "Luc Belot", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/luc-belot/120", 
        "sign\u00e9s": 238, 
        "adopt\u00e9s": 182
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 8.1081081081081088, 
        "nom": "Andr\u00e9 Chassaigne", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/andre-chassaigne/120", 
        "sign\u00e9s": 37, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 16.363636363636363, 
        "nom": "Pouria Amirshahi", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/pouria-amirshahi/120", 
        "sign\u00e9s": 110, 
        "adopt\u00e9s": 18
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 12.411347517730496, 
        "nom": "Lionel Tardy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/lionel-tardy/120", 
        "sign\u00e9s": 282, 
        "adopt\u00e9s": 35
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 9.0909090909090917, 
        "nom": "Jo\u00ebl Giraud", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/joel-giraud/120", 
        "sign\u00e9s": 121, 
        "adopt\u00e9s": 11
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 26.315789473684209, 
        "nom": "Paul Molac", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/paul-molac/120", 
        "sign\u00e9s": 228, 
        "adopt\u00e9s": 60
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 5.7142857142857144, 
        "nom": "Maina Sage", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/maina-sage/120", 
        "sign\u00e9s": 70, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }
}