{
    "NI": {
        "taux_adoption": 26.315789473684209, 
        "nom": "Dominique Chauvel", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/dominique-chauvel/120", 
        "sign\u00e9s": 19, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 8.3333333333333339, 
        "nom": "Jacqueline Fraysse", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jacqueline-fraysse/120", 
        "sign\u00e9s": 24, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "SER": {
        "taux_adoption": 83.507853403141368, 
        "nom": "Val\u00e9rie Rabault", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/valerie-rabault/120", 
        "sign\u00e9s": 382, 
        "adopt\u00e9s": 319
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 58.974358974358971, 
        "nom": "Jeanine Dubi\u00e9", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jeanine-dubie/120", 
        "sign\u00e9s": 78, 
        "adopt\u00e9s": 46
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 54.545454545454547, 
        "nom": "Jean-Luc Warsmann", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-luc-warsmann/120", 
        "sign\u00e9s": 66, 
        "adopt\u00e9s": 36
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 7.8947368421052628, 
        "nom": "Charles de Courson", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/charles-de-courson/120", 
        "sign\u00e9s": 152, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }
}