{
    "": {
        "taux_adoption": 46.666666666666664, 
        "nom": "Philippe Nogu\u00e8s", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/philippe-nogues/120", 
        "sign\u00e9s": 15, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "SRC": {
        "taux_adoption": 83.333333333333329, 
        "nom": "C\u00e9cile Untermaier", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/cecile-untermaier/120", 
        "sign\u00e9s": 378, 
        "adopt\u00e9s": 315
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 2.9535864978902953, 
        "nom": "Marie-George Buffet", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/marie-george-buffet/120", 
        "sign\u00e9s": 237, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 2.3255813953488373, 
        "nom": "Gilbert Collard", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/gilbert-collard/120", 
        "sign\u00e9s": 43, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 3.8461538461538463, 
        "nom": "Lionel Tardy", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/lionel-tardy/120", 
        "sign\u00e9s": 364, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 73.379629629629633, 
        "nom": "Alain Tourret", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/alain-tourret/120", 
        "sign\u00e9s": 432, 
        "adopt\u00e9s": 317
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 16.629213483146067, 
        "nom": "Sergio Coronado", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/sergio-coronado/120", 
        "sign\u00e9s": 445, 
        "adopt\u00e9s": 74
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 8.1896551724137936, 
        "nom": "Michel Piron", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/michel-piron/120", 
        "sign\u00e9s": 232, 
        "adopt\u00e9s": 19
    }
}