{
    "NI": {
        "taux_adoption": 11.235955056179776, 
        "nom": "No\u00ebl Mam\u00e8re", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/noel-mamere/120", 
        "sign\u00e9s": 267, 
        "adopt\u00e9s": 30
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 16.058394160583941, 
        "nom": "Gabriel Serville", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/gabriel-serville/120", 
        "sign\u00e9s": 137, 
        "adopt\u00e9s": 22
    }, 
    "SER": {
        "taux_adoption": 66.547406082289797, 
        "nom": "Marie-Anne Chapdelaine", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/marie-anne-chapdelaine/120", 
        "sign\u00e9s": 559, 
        "adopt\u00e9s": 372
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 6.3063063063063067, 
        "nom": "Jean-No\u00ebl Carpentier", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/jean-noel-carpentier/120", 
        "sign\u00e9s": 222, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 3.9906103286384975, 
        "nom": "Pierre Morel-A-L'Huissier", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/pierre-morel-a-l-huissier/120", 
        "sign\u00e9s": 426, 
        "adopt\u00e9s": 17
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 7.3529411764705879, 
        "nom": "Michel Piron", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/michel-piron/120", 
        "sign\u00e9s": 204, 
        "adopt\u00e9s": 15
    }
}