{
    "SRC": {
        "taux_adoption": 69.06474820143885, 
        "nom": "Olivier V\u00e9ran", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/olivier-veran/120", 
        "sign\u00e9s": 139, 
        "adopt\u00e9s": 96
    }, 
    "GDR": {
        "taux_adoption": 5.325443786982248, 
        "nom": "Andr\u00e9 Chassaigne", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/andre-chassaigne/120", 
        "sign\u00e9s": 169, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 11.023622047244094, 
        "nom": "Denis Jacquat", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/denis-jacquat/120", 
        "sign\u00e9s": 127, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "NI": {
        "taux_adoption": 50.0, 
        "nom": "Nicolas Dupont-Aignan", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/nicolas-dupont-aignan/120", 
        "sign\u00e9s": 2, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "RRDP": {
        "taux_adoption": 11.627906976744185, 
        "nom": "Roger-G\u00e9rard Schwartzenberg", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/roger-gerard-schwartzenberg/120", 
        "sign\u00e9s": 172, 
        "adopt\u00e9s": 20
    }, 
    "ECOLO": {
        "taux_adoption": 25.0, 
        "nom": "Denis Baupin", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/denis-baupin/120", 
        "sign\u00e9s": 332, 
        "adopt\u00e9s": 83
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 4.9504950495049505, 
        "nom": "Yannick Favennec", 
        "photo": "http://www.nosdeputes.fr/depute/photo/yannick-favennec/120", 
        "sign\u00e9s": 202, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }
}