{
    "NI": {
        "taux_adoption": 7.6923076923076925, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 26, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 76.19047619047619, 
        "nom": "Marc Daunis", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/marc-daunis/120", 
        "sign\u00e9s": 21, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 9.090909090909092, 
        "nom": "Caroline Cayeux", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/caroline-cayeux/120", 
        "sign\u00e9s": 99, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 28.125, 
        "nom": "H\u00e9l\u00e8ne Lipietz", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/helene-lipietz/120", 
        "sign\u00e9s": 32, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 19.82758620689655, 
        "nom": "Pierre-Yves Collombat", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/pierre-yves-collombat/120", 
        "sign\u00e9s": 116, 
        "adopt\u00e9s": 23
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 10.0, 
        "nom": "Marie-France Beaufils", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/marie-france-beaufils/120", 
        "sign\u00e9s": 60, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 24.137931034482758, 
        "nom": "Muguette Dini", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/muguette-dini/120", 
        "sign\u00e9s": 29, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }
}