{
    "NI": {
        "taux_adoption": 66.666666666666671, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 3, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 34.482758620689658, 
        "nom": "F\u00e9lix Desplan", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/felix-desplan/120", 
        "sign\u00e9s": 29, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 20.512820512820515, 
        "nom": "Jean Desessard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-desessard/120", 
        "sign\u00e9s": 39, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 78.723404255319153, 
        "nom": "Philippe Bas", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-bas/120", 
        "sign\u00e9s": 47, 
        "adopt\u00e9s": 37
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 5.0, 
        "nom": "Jacques M\u00e9zard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jacques-mezard/120", 
        "sign\u00e9s": 100, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 4.3478260869565215, 
        "nom": "\u00c9liane Assassi", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/eliane-assassi/120", 
        "sign\u00e9s": 92, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 19.318181818181817, 
        "nom": "Jo\u00ebl Guerriau", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/joel-guerriau/120", 
        "sign\u00e9s": 88, 
        "adopt\u00e9s": 17
    }
}