{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 92.592592592592595, 
        "nom": "Georges Labaz\u00e9e", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/georges-labazee/120", 
        "sign\u00e9s": 27, 
        "adopt\u00e9s": 25
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 53.846153846153847, 
        "nom": "Jean-Baptiste Lemoyne", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-baptiste-lemoyne/120", 
        "sign\u00e9s": 13, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 45.833333333333336, 
        "nom": "Aline Archimbaud", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/aline-archimbaud/120", 
        "sign\u00e9s": 24, 
        "adopt\u00e9s": 11
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 9.7560975609756095, 
        "nom": "Jean-Claude Requier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-claude-requier/120", 
        "sign\u00e9s": 41, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 12.5, 
        "nom": "Laurence Cohen", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/laurence-cohen/120", 
        "sign\u00e9s": 32, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 92.0, 
        "nom": "G\u00e9rard Roche", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/gerard-roche/120", 
        "sign\u00e9s": 25, 
        "adopt\u00e9s": 23
    }
}