{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 25.0, 
        "nom": "Serge Larcher", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/serge-larcher/120", 
        "sign\u00e9s": 24, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 15.384615384615385, 
        "nom": "Ronan Dantec", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/ronan-dantec/120", 
        "sign\u00e9s": 39, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 43.75, 
        "nom": "Didier Mandelli", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/didier-mandelli/120", 
        "sign\u00e9s": 64, 
        "adopt\u00e9s": 28
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 10.0, 
        "nom": "Guillaume Arnell", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/guillaume-arnell/120", 
        "sign\u00e9s": 30, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 10.0, 
        "nom": "C\u00e9cile Cukierman", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/cecile-cukierman/120", 
        "sign\u00e9s": 40, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 92.592592592592595, 
        "nom": "Michel Mercier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/michel-mercier/120", 
        "sign\u00e9s": 27, 
        "adopt\u00e9s": 25
    }
}