{
    "NI": {
        "taux_adoption": 100.0, 
        "nom": "Robert Navarro", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/robert-navarro/120", 
        "sign\u00e9s": 3, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 95.55555555555556, 
        "nom": "Claude Dilain", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/claude-dilain/120", 
        "sign\u00e9s": 45, 
        "adopt\u00e9s": 43
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 22.857142857142858, 
        "nom": "Christian Cointat", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/christian-cointat/120", 
        "sign\u00e9s": 35, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 13.20754716981132, 
        "nom": "Jo\u00ebl Labb\u00e9", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/joel-labbe/120", 
        "sign\u00e9s": 53, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 22.78481012658228, 
        "nom": "Jacques M\u00e9zard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jacques-mezard/120", 
        "sign\u00e9s": 79, 
        "adopt\u00e9s": 18
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 24.615384615384617, 
        "nom": "G\u00e9rard Le Cam", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/gerard-le-cam/120", 
        "sign\u00e9s": 65, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 13.432835820895523, 
        "nom": "Henri Tandonnet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/henri-tandonnet/120", 
        "sign\u00e9s": 67, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }
}