{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 28.0, 
        "nom": "Evelyne Yonnet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/evelyne-yonnet/120", 
        "sign\u00e9s": 25, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 30.0, 
        "nom": "Jo\u00ebl Labb\u00e9", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/joel-labbe/120", 
        "sign\u00e9s": 10, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 12.5, 
        "nom": "Jean-Claude Requier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-claude-requier/120", 
        "sign\u00e9s": 32, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Brigitte Gonthier-Maurin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/brigitte-gonthier-maurin/120", 
        "sign\u00e9s": 6, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 23.529411764705884, 
        "nom": "Patrick Chaize", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/patrick-chaize/120", 
        "sign\u00e9s": 34, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Vincent Capo-Canellas", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/vincent-capo-canellas/120", 
        "sign\u00e9s": 27, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }
}