{
    "NI": {
        "taux_adoption": 66.66666666666667, 
        "nom": "Robert Navarro", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/robert-navarro/120", 
        "sign\u00e9s": 3, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 69.44444444444444, 
        "nom": "Jean Germain", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-germain/120", 
        "sign\u00e9s": 36, 
        "adopt\u00e9s": 25
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 5.58659217877095, 
        "nom": "Sophie Primas", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/sophie-primas/120", 
        "sign\u00e9s": 179, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 11.827956989247312, 
        "nom": "Ronan Dantec", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/ronan-dantec/120", 
        "sign\u00e9s": 93, 
        "adopt\u00e9s": 11
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 21.73913043478261, 
        "nom": "Pierre-Yves Collombat", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/pierre-yves-collombat/120", 
        "sign\u00e9s": 115, 
        "adopt\u00e9s": 25
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 8.450704225352112, 
        "nom": "\u00c9liane Assassi", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/eliane-assassi/120", 
        "sign\u00e9s": 142, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 15.384615384615385, 
        "nom": "G\u00e9rard Roche", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/gerard-roche/120", 
        "sign\u00e9s": 39, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }
}