{
    "NI": {
        "taux_adoption": 50.0, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 4, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 28.571428571428573, 
        "nom": "Marie-Pierre Monier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/marie-pierre-monier/120", 
        "sign\u00e9s": 105, 
        "adopt\u00e9s": 30
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 15.384615384615385, 
        "nom": "Corinne Bouchoux", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/corinne-bouchoux/120", 
        "sign\u00e9s": 91, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 44.230769230769234, 
        "nom": "Alain Vasselle", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/alain-vasselle/120", 
        "sign\u00e9s": 104, 
        "adopt\u00e9s": 46
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 27.350427350427349, 
        "nom": "Jacques M\u00e9zard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jacques-mezard/120", 
        "sign\u00e9s": 117, 
        "adopt\u00e9s": 32
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 7.3394495412844041, 
        "nom": "Christine Prunaud", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/christine-prunaud/120", 
        "sign\u00e9s": 109, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 85.294117647058826, 
        "nom": "Michel Mercier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/michel-mercier/120", 
        "sign\u00e9s": 34, 
        "adopt\u00e9s": 29
    }
}