{
    "NI": {
        "taux_adoption": 100.0, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 1, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 69.696969696969703, 
        "nom": "Georges Labaz\u00e9e", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/georges-labazee/120", 
        "sign\u00e9s": 33, 
        "adopt\u00e9s": 23
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 6.666666666666667, 
        "nom": "Corinne Bouchoux", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/corinne-bouchoux/120", 
        "sign\u00e9s": 30, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 82.142857142857139, 
        "nom": "Alain Vasselle", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/alain-vasselle/120", 
        "sign\u00e9s": 28, 
        "adopt\u00e9s": 23
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 53.333333333333336, 
        "nom": "Jacques M\u00e9zard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jacques-mezard/120", 
        "sign\u00e9s": 15, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 15.384615384615385, 
        "nom": "Laurence Cohen", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/laurence-cohen/120", 
        "sign\u00e9s": 13, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 25.0, 
        "nom": "Philippe Bonnecarrere", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-bonnecarrere/120", 
        "sign\u00e9s": 12, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }
}