{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 36.206896551724135, 
        "nom": "Jacques Cornano", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jacques-cornano/120", 
        "sign\u00e9s": 58, 
        "adopt\u00e9s": 21
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 85.365853658536579, 
        "nom": "Ladislas Poniatowski", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/ladislas-poniatowski/120", 
        "sign\u00e9s": 41, 
        "adopt\u00e9s": 35
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 20.714285714285715, 
        "nom": "Ronan Dantec", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/ronan-dantec/120", 
        "sign\u00e9s": 140, 
        "adopt\u00e9s": 29
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 28.571428571428573, 
        "nom": "Pierre-Yves Collombat", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/pierre-yves-collombat/120", 
        "sign\u00e9s": 56, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 5.3571428571428568, 
        "nom": "\u00c9velyne Didier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/evelyne-didier/120", 
        "sign\u00e9s": 56, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 20.634920634920636, 
        "nom": "Jo\u00ebl Guerriau", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/joel-guerriau/120", 
        "sign\u00e9s": 126, 
        "adopt\u00e9s": 26
    }
}