{
    "NI": {
        "taux_adoption": 12.5, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 8, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 53.571428571428569, 
        "nom": "Claude Raynal", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/claude-raynal/120", 
        "sign\u00e9s": 28, 
        "adopt\u00e9s": 15
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Andr\u00e9 Gattolin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/andre-gattolin/120", 
        "sign\u00e9s": 12, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 81.159420289855078, 
        "nom": "Alb\u00e9ric de Montgolfier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/alberic-de-montgolfier/120", 
        "sign\u00e9s": 69, 
        "adopt\u00e9s": 56
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 7.0866141732283463, 
        "nom": "Jean-Claude Requier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-claude-requier/120", 
        "sign\u00e9s": 127, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 10.144927536231885, 
        "nom": "Dominique Watrin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/dominique-watrin/120", 
        "sign\u00e9s": 69, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 62.337662337662337, 
        "nom": "Yves D\u00e9traigne", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/yves-detraigne/120", 
        "sign\u00e9s": 77, 
        "adopt\u00e9s": 48
    }
}