{
    "NI": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 3, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 29.126213592233011, 
        "nom": "Marie-Pierre Monier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/marie-pierre-monier/120", 
        "sign\u00e9s": 103, 
        "adopt\u00e9s": 30
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 20.588235294117649, 
        "nom": "Marie-Christine Blandin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/marie-christine-blandin/120", 
        "sign\u00e9s": 34, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 70.0, 
        "nom": "Jean-Pierre Leleux", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-pierre-leleux/120", 
        "sign\u00e9s": 20, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 32.307692307692307, 
        "nom": "Jacques M\u00e9zard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jacques-mezard/120", 
        "sign\u00e9s": 65, 
        "adopt\u00e9s": 21
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 7.1428571428571432, 
        "nom": "Brigitte Gonthier-Maurin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/brigitte-gonthier-maurin/120", 
        "sign\u00e9s": 70, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 70.0, 
        "nom": "Fran\u00e7oise F\u00e9rat", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/francoise-ferat/120", 
        "sign\u00e9s": 20, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }
}