{
    "NI": {
        "taux_adoption": 25.0, 
        "nom": "Pierre Bernard-Reymond", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/pierre-bernard-reymond/120", 
        "sign\u00e9s": 16, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 26.229508196721312, 
        "nom": "Yves Daudigny", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/yves-daudigny/120", 
        "sign\u00e9s": 61, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 29.032258064516128, 
        "nom": "Fabienne Keller", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/fabienne-keller/120", 
        "sign\u00e9s": 31, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 7.8125, 
        "nom": "Aline Archimbaud", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/aline-archimbaud/120", 
        "sign\u00e9s": 64, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 18.571428571428573, 
        "nom": "Yvon Collin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/yvon-collin/120", 
        "sign\u00e9s": 70, 
        "adopt\u00e9s": 13
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 6.382978723404255, 
        "nom": "\u00c9ric Bocquet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/eric-bocquet/120", 
        "sign\u00e9s": 47, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 46.666666666666664, 
        "nom": "Jean-Marie Bockel", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-marie-bockel/120", 
        "sign\u00e9s": 15, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }
}