{
    "NI": {
        "taux_adoption": 20.0, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 15, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 27.906976744186046, 
        "nom": "Karine Claireaux", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/karine-claireaux/120", 
        "sign\u00e9s": 43, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 76.59574468085107, 
        "nom": "Alb\u00e9ric de Montgolfier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/alberic-de-montgolfier/120", 
        "sign\u00e9s": 47, 
        "adopt\u00e9s": 36
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 2.7777777777777777, 
        "nom": "Jean Desessard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-desessard/120", 
        "sign\u00e9s": 36, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 26.5625, 
        "nom": "Gilbert Barbier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/gilbert-barbier/120", 
        "sign\u00e9s": 64, 
        "adopt\u00e9s": 17
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 8.695652173913043, 
        "nom": "Dominique Watrin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/dominique-watrin/120", 
        "sign\u00e9s": 46, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 82.71604938271605, 
        "nom": "Jean-Marie Vanlerenberghe", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-marie-vanlerenberghe/120", 
        "sign\u00e9s": 81, 
        "adopt\u00e9s": 67
    }
}