{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 88.88888888888889, 
        "nom": "Alain Richard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/alain-richard/120", 
        "sign\u00e9s": 9, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 92.0, 
        "nom": "Fran\u00e7ois-No\u00ebl Buffet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/francois-noel-buffet/120", 
        "sign\u00e9s": 25, 
        "adopt\u00e9s": 23
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 6.818181818181818, 
        "nom": "Ronan Dantec", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/ronan-dantec/120", 
        "sign\u00e9s": 44, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 21.428571428571427, 
        "nom": "Jacques M\u00e9zard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jacques-mezard/120", 
        "sign\u00e9s": 28, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 100.0, 
        "nom": "Paul Verg\u00e8s", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/paul-verges/120", 
        "sign\u00e9s": 1, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 50.0, 
        "nom": "Fran\u00e7ois Zocchetto", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/francois-zocchetto/120", 
        "sign\u00e9s": 4, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }
}