{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 17.391304347826086, 
        "nom": "Evelyne Yonnet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/evelyne-yonnet/120", 
        "sign\u00e9s": 92, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 1.2048192771084338, 
        "nom": "Aline Archimbaud", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/aline-archimbaud/120", 
        "sign\u00e9s": 83, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 15.384615384615385, 
        "nom": "Hermeline Malherbe", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/hermeline-malherbe/120", 
        "sign\u00e9s": 13, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 6.4285714285714288, 
        "nom": "Christian Favier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/christian-favier/120", 
        "sign\u00e9s": 140, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 88.888888888888886, 
        "nom": "Dominique Estrosi Sassone", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/dominique-estrosi-sassone/120", 
        "sign\u00e9s": 9, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 100.0, 
        "nom": "Fran\u00e7oise Gatel", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/francoise-gatel/120", 
        "sign\u00e9s": 16, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }
}