{
    "NI": {
        "taux_adoption": 14.285714285714286, 
        "nom": "Robert Navarro", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/robert-navarro/120", 
        "sign\u00e9s": 7, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 79.16666666666667, 
        "nom": "Ren\u00e9 Vandierendonck", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/rene-vandierendonck/120", 
        "sign\u00e9s": 24, 
        "adopt\u00e9s": 19
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 80.72289156626506, 
        "nom": "Alb\u00e9ric de Montgolfier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/alberic-de-montgolfier/120", 
        "sign\u00e9s": 83, 
        "adopt\u00e9s": 67
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 5.454545454545454, 
        "nom": "Ronan Dantec", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/ronan-dantec/120", 
        "sign\u00e9s": 55, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 18.627450980392158, 
        "nom": "Jean-Claude Requier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-claude-requier/120", 
        "sign\u00e9s": 102, 
        "adopt\u00e9s": 19
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 5.645161290322581, 
        "nom": "Christian Favier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/christian-favier/120", 
        "sign\u00e9s": 124, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 25.53191489361702, 
        "nom": "Michel Canevet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/michel-canevet/120", 
        "sign\u00e9s": 47, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }
}