{
    "NI": {
        "taux_adoption": 50.0, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 2, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 95.83333333333333, 
        "nom": "Jean-Pierre Michel", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-pierre-michel/120", 
        "sign\u00e9s": 24, 
        "adopt\u00e9s": 23
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 25.0, 
        "nom": "Jean-Fran\u00e7ois Husson", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-francois-husson/120", 
        "sign\u00e9s": 12, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 28.571428571428573, 
        "nom": "Jo\u00ebl Labb\u00e9", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/joel-labbe/120", 
        "sign\u00e9s": 21, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 14.545454545454545, 
        "nom": "Christian Bourquin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/christian-bourquin/120", 
        "sign\u00e9s": 55, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 28.571428571428573, 
        "nom": "C\u00e9cile Cukierman", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/cecile-cukierman/120", 
        "sign\u00e9s": 14, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 16.666666666666668, 
        "nom": "Vincent Capo-Canellas", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/vincent-capo-canellas/120", 
        "sign\u00e9s": 36, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }
}