{
    "NI": {
        "taux_adoption": 9.0909090909090917, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 11, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 84.848484848484844, 
        "nom": "Georges Labaz\u00e9e", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/georges-labazee/120", 
        "sign\u00e9s": 33, 
        "adopt\u00e9s": 28
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 8.5714285714285712, 
        "nom": "Corinne Bouchoux", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/corinne-bouchoux/120", 
        "sign\u00e9s": 35, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 36.842105263157897, 
        "nom": "Pascale Gruny", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/pascale-gruny/120", 
        "sign\u00e9s": 38, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 15.625, 
        "nom": "Michel Amiel", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/michel-amiel/120", 
        "sign\u00e9s": 32, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 7.6923076923076925, 
        "nom": "Dominique Watrin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/dominique-watrin/120", 
        "sign\u00e9s": 26, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 96.296296296296291, 
        "nom": "G\u00e9rard Roche", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/gerard-roche/120", 
        "sign\u00e9s": 27, 
        "adopt\u00e9s": 26
    }
}