{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Corinne Feret", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/corinne-feret/120", 
        "sign\u00e9s": 21, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 18.918918918918919, 
        "nom": "Aline Archimbaud", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/aline-archimbaud/120", 
        "sign\u00e9s": 37, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 10.112359550561798, 
        "nom": "Joseph Castelli", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/joseph-castelli/120", 
        "sign\u00e9s": 89, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 8.0808080808080813, 
        "nom": "Laurence Cohen", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/laurence-cohen/120", 
        "sign\u00e9s": 99, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 30.90909090909091, 
        "nom": "Jean-Fran\u00e7ois Rapin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-francois-rapin/120", 
        "sign\u00e9s": 55, 
        "adopt\u00e9s": 17
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 89.705882352941174, 
        "nom": "Jean-Marie Vanlerenberghe", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-marie-vanlerenberghe/120", 
        "sign\u00e9s": 68, 
        "adopt\u00e9s": 61
    }
}