{
    "NI": {
        "taux_adoption": 12.5, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 24, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 70.270270270270274, 
        "nom": "Richard Yung", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/richard-yung/120", 
        "sign\u00e9s": 37, 
        "adopt\u00e9s": 26
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 14.285714285714286, 
        "nom": "Herv\u00e9 Poher", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/herve-poher/120", 
        "sign\u00e9s": 21, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 28.378378378378379, 
        "nom": "Jean-Claude Requier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-claude-requier/120", 
        "sign\u00e9s": 74, 
        "adopt\u00e9s": 21
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 21.875, 
        "nom": "C\u00e9cile Cukierman", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/cecile-cukierman/120", 
        "sign\u00e9s": 32, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 86.301369863013704, 
        "nom": "Alb\u00e9ric de Montgolfier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/alberic-de-montgolfier/120", 
        "sign\u00e9s": 73, 
        "adopt\u00e9s": 63
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 25.510204081632654, 
        "nom": "Jean-Marc Gabouty", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-marc-gabouty/120", 
        "sign\u00e9s": 98, 
        "adopt\u00e9s": 25
    }
}