{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 100.0, 
        "nom": "Claude B\u00e9rit-D\u00e9bat", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/claude-berit-debat/120", 
        "sign\u00e9s": 14, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 9.375, 
        "nom": "Philippe Dallier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-dallier/120", 
        "sign\u00e9s": 32, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 16.216216216216218, 
        "nom": "Aline Archimbaud", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/aline-archimbaud/120", 
        "sign\u00e9s": 37, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 28.571428571428573, 
        "nom": "Raymond Vall", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/raymond-vall/120", 
        "sign\u00e9s": 21, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 21.05263157894737, 
        "nom": "G\u00e9rard Le Cam", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/gerard-le-cam/120", 
        "sign\u00e9s": 19, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 17.391304347826086, 
        "nom": "Val\u00e9rie L\u00e9tard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/valerie-letard/120", 
        "sign\u00e9s": 23, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }
}