{
    "NI": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Jean Louis Masson", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-louis-masson/120", 
        "sign\u00e9s": 3, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 37.5, 
        "nom": "Yves Daudigny", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/yves-daudigny/120", 
        "sign\u00e9s": 24, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 83.33333333333333, 
        "nom": "Philippe Marini", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-marini/120", 
        "sign\u00e9s": 6, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Andr\u00e9 Gattolin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/andre-gattolin/120", 
        "sign\u00e9s": 24, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 28.571428571428573, 
        "nom": "Pierre-Yves Collombat", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/pierre-yves-collombat/120", 
        "sign\u00e9s": 14, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 2.2222222222222223, 
        "nom": "Marie-France Beaufils", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/marie-france-beaufils/120", 
        "sign\u00e9s": 45, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 63.63636363636363, 
        "nom": "Jean-L\u00e9once Dupont", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-leonce-dupont/120", 
        "sign\u00e9s": 11, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }
}