{
    "NI": {
        "taux_adoption": 89.65517241379311, 
        "nom": "Robert Navarro", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/robert-navarro/120", 
        "sign\u00e9s": 29, 
        "adopt\u00e9s": 26
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 87.5, 
        "nom": "Michel Teston", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/michel-teston/120", 
        "sign\u00e9s": 32, 
        "adopt\u00e9s": 28
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 14.0, 
        "nom": "Jean-Claude Lenoir", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-claude-lenoir/120", 
        "sign\u00e9s": 50, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 89.65517241379311, 
        "nom": "Philippe Esnol", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-esnol/120", 
        "sign\u00e9s": 29, 
        "adopt\u00e9s": 26
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 55.55555555555556, 
        "nom": "\u00c9liane Assassi", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/eliane-assassi/120", 
        "sign\u00e9s": 27, 
        "adopt\u00e9s": 15
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 16.0, 
        "nom": "Jean-Claude Merceron", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-claude-merceron/120", 
        "sign\u00e9s": 25, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }
}