{
    "NI": {
        "taux_adoption": 100.0, 
        "nom": "Robert Navarro", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/robert-navarro/120", 
        "sign\u00e9s": 1, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 100.0, 
        "nom": "Michel Teston", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/michel-teston/120", 
        "sign\u00e9s": 22, 
        "adopt\u00e9s": 22
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 25.0, 
        "nom": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se Brugui\u00e8re", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/marie-therese-bruguiere/120", 
        "sign\u00e9s": 24, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 17.073170731707318, 
        "nom": "Ronan Dantec", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/ronan-dantec/120", 
        "sign\u00e9s": 41, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 21.875, 
        "nom": "Anne-Marie Escoffier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/anne-marie-escoffier/120", 
        "sign\u00e9s": 64, 
        "adopt\u00e9s": 14
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 17.5, 
        "nom": "G\u00e9rard Le Cam", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/gerard-le-cam/120", 
        "sign\u00e9s": 40, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 30.76923076923077, 
        "nom": "Vincent Capo-Canellas", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/vincent-capo-canellas/120", 
        "sign\u00e9s": 52, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }
}