{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 37.815126050420169, 
        "nom": "Dominique Gillot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/dominique-gillot/120", 
        "sign\u00e9s": 119, 
        "adopt\u00e9s": 45
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 19.047619047619047, 
        "nom": "Corinne Bouchoux", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/corinne-bouchoux/120", 
        "sign\u00e9s": 42, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 8.5714285714285712, 
        "nom": "Jacques M\u00e9zard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jacques-mezard/120", 
        "sign\u00e9s": 70, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 4.3478260869565215, 
        "nom": "Jean-Pierre Bosino", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-pierre-bosino/120", 
        "sign\u00e9s": 46, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "LR": {
        "taux_adoption": 96.666666666666671, 
        "nom": "Christophe-Andr\u00e9 Frassa", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/christophe-andre-frassa/120", 
        "sign\u00e9s": 30, 
        "adopt\u00e9s": 29
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Catherine Morin-Desailly", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/catherine-morin-desailly/120", 
        "sign\u00e9s": 30, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }
}