{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 90.19607843137256, 
        "nom": "Ren\u00e9 Vandierendonck", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/rene-vandierendonck/120", 
        "sign\u00e9s": 51, 
        "adopt\u00e9s": 46
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 91.37931034482759, 
        "nom": "Jean-Jacques Hyest", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-jacques-hyest/120", 
        "sign\u00e9s": 58, 
        "adopt\u00e9s": 53
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 33.333333333333336, 
        "nom": "Ronan Dantec", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/ronan-dantec/120", 
        "sign\u00e9s": 9, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 90.0, 
        "nom": "Jean-Claude Requier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-claude-requier/120", 
        "sign\u00e9s": 10, 
        "adopt\u00e9s": 9
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 30.0, 
        "nom": "\u00c9liane Assassi", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/eliane-assassi/120", 
        "sign\u00e9s": 40, 
        "adopt\u00e9s": 12
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 54.83870967741935, 
        "nom": "Herv\u00e9 Marseille", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/herve-marseille/120", 
        "sign\u00e9s": 31, 
        "adopt\u00e9s": 17
    }
}