{
    "NI": {
        "taux_adoption": 75.0, 
        "nom": "Robert Navarro", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/robert-navarro/120", 
        "sign\u00e9s": 8, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 66.66666666666667, 
        "nom": "Yannick Vaugrenard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/yannick-vaugrenard/120", 
        "sign\u00e9s": 81, 
        "adopt\u00e9s": 54
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 15.555555555555555, 
        "nom": "Ren\u00e9-Paul Savary", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/rene-paul-savary/120", 
        "sign\u00e9s": 135, 
        "adopt\u00e9s": 21
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 12.5, 
        "nom": "Jo\u00ebl Labb\u00e9", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/joel-labbe/120", 
        "sign\u00e9s": 88, 
        "adopt\u00e9s": 11
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 16.949152542372882, 
        "nom": "Nicolas Alfonsi", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/nicolas-alfonsi/120", 
        "sign\u00e9s": 59, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 17.857142857142858, 
        "nom": "G\u00e9rard Le Cam", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/gerard-le-cam/120", 
        "sign\u00e9s": 84, 
        "adopt\u00e9s": 15
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 25.0, 
        "nom": "Henri Tandonnet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/henri-tandonnet/120", 
        "sign\u00e9s": 60, 
        "adopt\u00e9s": 15
    }
}