{
    "NI": {
        "taux_adoption": 12.5, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 8, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 90.0, 
        "nom": "Fran\u00e7ois Marc", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/francois-marc/120", 
        "sign\u00e9s": 20, 
        "adopt\u00e9s": 18
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 20.408163265306122, 
        "nom": "Antoine Lef\u00e8vre", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/antoine-lefevre/120", 
        "sign\u00e9s": 49, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 35.714285714285715, 
        "nom": "Aline Archimbaud", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/aline-archimbaud/120", 
        "sign\u00e9s": 14, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 26.666666666666668, 
        "nom": "Jacques M\u00e9zard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jacques-mezard/120", 
        "sign\u00e9s": 30, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 43.47826086956522, 
        "nom": "Isabelle Pasquet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/isabelle-pasquet/120", 
        "sign\u00e9s": 23, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 55.55555555555556, 
        "nom": "Fran\u00e7oise F\u00e9rat", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/francoise-ferat/120", 
        "sign\u00e9s": 9, 
        "adopt\u00e9s": 5
    }
}