{
    "NI": {
        "taux_adoption": 2.272727272727273, 
        "nom": "Philippe Darniche", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-darniche/120", 
        "sign\u00e9s": 88, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 87.8048780487805, 
        "nom": "Richard Yung", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/richard-yung/120", 
        "sign\u00e9s": 41, 
        "adopt\u00e9s": 36
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 28.07017543859649, 
        "nom": "Andr\u00e9 Ferrand", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/andre-ferrand/120", 
        "sign\u00e9s": 57, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 12.5, 
        "nom": "Jean-Vincent Plac\u00e9", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-vincent-place/120", 
        "sign\u00e9s": 48, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 30.232558139534884, 
        "nom": "Christian Bourquin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/christian-bourquin/120", 
        "sign\u00e9s": 43, 
        "adopt\u00e9s": 13
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 10.526315789473685, 
        "nom": "C\u00e9cile Cukierman", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/cecile-cukierman/120", 
        "sign\u00e9s": 19, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 36.8421052631579, 
        "nom": "Fran\u00e7ois Zocchetto", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/francois-zocchetto/120", 
        "sign\u00e9s": 19, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }
}