{
    "NI": {
        "taux_adoption": 27.272727272727273, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 11, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 19.298245614035089, 
        "nom": "Jean-Jacques Filleul", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-jacques-filleul/120", 
        "sign\u00e9s": 57, 
        "adopt\u00e9s": 11
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 3.4090909090909092, 
        "nom": "Jean Desessard", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/jean-desessard/120", 
        "sign\u00e9s": 88, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 25.161290322580644, 
        "nom": "Alain Milon", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/alain-milon/120", 
        "sign\u00e9s": 155, 
        "adopt\u00e9s": 39
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 12.658227848101266, 
        "nom": "Hermeline Malherbe", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/hermeline-malherbe/120", 
        "sign\u00e9s": 79, 
        "adopt\u00e9s": 10
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 1.0101010101010102, 
        "nom": "\u00c9liane Assassi", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/eliane-assassi/120", 
        "sign\u00e9s": 396, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 10.810810810810811, 
        "nom": "Jo\u00ebl Guerriau", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/joel-guerriau/120", 
        "sign\u00e9s": 148, 
        "adopt\u00e9s": 16
    }
}