{
    "SOC": {
        "taux_adoption": 88.88888888888889, 
        "nom": "Michel Delebarre", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/michel-delebarre/120", 
        "sign\u00e9s": 9, 
        "adopt\u00e9s": 8
    }, 
    "UMP": {
        "taux_adoption": 7.407407407407407, 
        "nom": "Bruno Gilles", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/bruno-gilles/120", 
        "sign\u00e9s": 27, 
        "adopt\u00e9s": 2
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 1.7241379310344827, 
        "nom": "Aline Archimbaud", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/aline-archimbaud/120", 
        "sign\u00e9s": 58, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 16.0, 
        "nom": "St\u00e9phane Mazars", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/stephane-mazars/120", 
        "sign\u00e9s": 25, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 38.888888888888886, 
        "nom": "\u00c9liane Assassi", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/eliane-assassi/120", 
        "sign\u00e9s": 18, 
        "adopt\u00e9s": 7
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 20.0, 
        "nom": "Fran\u00e7ois Zocchetto", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/francois-zocchetto/120", 
        "sign\u00e9s": 30, 
        "adopt\u00e9s": 6
    }
}