{
    "NI": {
        "taux_adoption": 5.882352941176471, 
        "nom": "Philippe Adnot", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/philippe-adnot/120", 
        "sign\u00e9s": 17, 
        "adopt\u00e9s": 1
    }, 
    "SOC": {
        "taux_adoption": 60.714285714285715, 
        "nom": "Richard Yung", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/richard-yung/120", 
        "sign\u00e9s": 28, 
        "adopt\u00e9s": 17
    }, 
    "ECO": {
        "taux_adoption": 20.0, 
        "nom": "Andr\u00e9 Gattolin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/andre-gattolin/120", 
        "sign\u00e9s": 15, 
        "adopt\u00e9s": 3
    }, 
    "LES-REP": {
        "taux_adoption": 76.859504132231407, 
        "nom": "Alb\u00e9ric de Montgolfier", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/alberic-de-montgolfier/120", 
        "sign\u00e9s": 121, 
        "adopt\u00e9s": 93
    }, 
    "RDSE": {
        "taux_adoption": 11.111111111111111, 
        "nom": "Fran\u00e7ois Fortassin", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/francois-fortassin/120", 
        "sign\u00e9s": 36, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "CRC": {
        "taux_adoption": 12.903225806451612, 
        "nom": "\u00c9ric Bocquet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/eric-bocquet/120", 
        "sign\u00e9s": 31, 
        "adopt\u00e9s": 4
    }, 
    "UDI": {
        "taux_adoption": 20.967741935483872, 
        "nom": "Michel Canevet", 
        "photo": "http://www.nossenateurs.fr/senateur/photo/michel-canevet/120", 
        "sign\u00e9s": 62, 
        "adopt\u00e9s": 13
    }
}